請南亞兵保護示威者有冇得諗

其實唔難，眾籌for一日保安
效果應該幾好
阿sir又唔敢搞

眾籌請老解仲好啦

洗撚請咩， 警告佢地如果幫手對家， 一定會再搵日清算。

靠自己 洗撚靠南亞佬？